分手想復合唔好覺得無可能

每個人都分過手，想番撻，唔捨得，放唔低
其實有辦法嘅
睇下你地信唔信lo

最近幾個月前發現一個做和合法事嘅網站，我就走左去問啦～ 嗰陣都好撚灰 覺得無可能 純碎博下🤷‍♀️

點知一個月都無就返撻左 我地依家已經超過一年luuu
我呢世人最長拖係今次啦阿媽😭

我真心覺得相愛嘅人唔應該就咁分手 我明白呢隻唔甘心嘅滋味 所以我好希望介紹到幫到你地呢班傷心糾結嘅人～～

WeChat：lovespellhk

夠啦 唔好低能落去

呃D感情失落的人的錢

屌你老母!

um 無wor 我做完有效

想聽details

咪撚害人 ok?

姐係唔信都唔好屌9人 下下都粗口其實你覺得好咩😂

add wechat？

唔信就算啦🤷‍♀️

我屌你老母啊 搵食搵到上連登？
Lovespell你老母個豬閪咩，信個個都弱尻智，再者條女係你既就係你，唔係你既就唔係你，呃飯食過主啦